點解工展會可以如期進行?

但陳奕迅演唱會要取消? 仲要呃埋手續費唔退

仲要咁順暢

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

因為我買唔到飛

因為如果工展會收埋皮
就曲線證明左黃色經濟圈重創班藍絲老闆
所以死都要搞證明俾班白痴藍絲睇無影響
利申：9up

推